貓咪很可愛

想推走個電視機，但被人發現左，只好扮可愛

more

CHing D 攝影技術有待提高

影得幾好呀

得最尾一張見得下人

貓貓幾多歲？叫咩名？

更新主人

主子霸咗你張凳